香港人真係好難照顧

由街頭抗爭 到今時今日 每日都係充滿住批鬥

街頭抗爭：
一開始批鬥汽油彈
捉鬼大賽
批鬥-0-0

街頭抗爭開始減少
抗爭變成撐黃圈、立會、等外國出手

每日一屌-黃圈：
人血饅頭
陳彥霖牆壁
黃店鬥黃店
龍門渣哥陸陸

每日一屌-立會：
屌熱狗、屌泛民 OMDB 到今日屌何桂藍

每日一屌-外國出手：
屌人討論移唔移民
移民？當97後condom 當40幾歲以上condom
當坐緊監手足condom

由上年7-8月開始每日都離不開以上既野

相反對家：

團結到仆街

唔好再怪乜鬼野PR五毛帶風向
自己諗下自己有冇份屌

工又唔罷 乜都唔敢做 最敢就係抽絲剝繭出盡渾身解數去批鬥自己人

好真心問句 有幾多件藍絲同狗既批鬥輿論可以大過你地批鬥既自己人

係，呢到係討論區
但你同我都好明一樣野就係
一年365日都要睇住自己人點樣俾人批鬥
真係好撚失軍心

不過而家大家知都可能冇乜用
批鬥已成習慣
大家都好開心

開吹水台算
有緣睇到咪嗲兩句
好驚時事台班五毛大軍

邊有咁多自己人大家係為咗利益行埋一齊

樹倒猢猻散

你大個啲就明白

香港從來都唔係一家人

你好 blocked user
冇乜興趣同你嗲

仲有你呢班人唔鍾意就話人分化好心你睇清楚個內容

現實啲接受現實你所謂黃圈搵錢

100個人有70個人係真心呢件事成功咗好耐

係六月份之前所謂嘅大學生後生仔中學生咪又係返深圳飲喜茶 食探魚 追tvb 睇大陸劇

經濟圈唔係搵錢係為乜
佢係黃 唔傷天害理
我就撐架啦

你識講之前就得啦
唔好煩我啦